【預言】天琦將會帶領香港人海外覓島 建立香港國

遲早都會行到呢一步，否則無路可走。

就此立誓
2020年5月9日

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

海外覓島
建立軍隊，研發核武

現實啲搞左海外黃色經濟圈先

其實有人搞緊方舟計劃
詳情留比佢哋公佈